(賭徒喜訊)賀一誠：澳門賭場周四凌晨重開

from : apple daily

岩岩睇中層樓 過去問何生攞先